和理示威ge時候，可以點同勇武合作?

示威ge時候， 除左行快d之外，和理 仲可以點樣協助勇武？ 雖然話兄弟爬山， 但如果有溝通合作就會更加完美。 之後去文宣， 連儂牆等各理大家知點合作 ?

其實和理都 好多謝勇武，示威ge時候都想為勇武做番d野

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

其實冇咩可以做
自己執生

已經有過太多討論 根本走唔走都係畀人屌
話一大班人慢慢退亦唔現實
因為一封黨鐵 退去邊到冇用
就算冇封鐵 幾萬人一齊散
都總有人係最後一批